{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 눈꽃새펜션(휘닉스파크 차량5분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットの同伴入室が拒否されます。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTVやWiFi利用、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用金額は人数によって異なり、予約は事前に行う必要があります。 バーベキューのご利用は入室時から22時まで可能で、バーベキュー場をご利用ください。 また、駐車可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットの同伴入室が拒否されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVやWiFi利用、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額は人数によって異なり、予約は事前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 456
    }
}